極可疑

屌你老母連血都冇呀

痴撚線

ＷＡ 屌
但跳既話血真係唔會飛濺

好明顯死咗有一復時間

屌
加慎入啦

Facebook 張相好似冇咗
有冇巴打有back up到

屌

屌 推上去先

對唔住 唔記得加慎入

推

如果係跳樓
剛死之人隻色會係咁灰的嗎?

DLLM!

開新post用其他topic 依個推唔郁

加返慎入

好恐怖

唔好推依嗰
推隔離嗰個會好啲

啲相一定要backup

係到鳩叫同報警一樣,無用架.
Send 去比Solomon Yue報案揾FBI科學驗證啦. 警局係果邊.

15歲夢遊女裸體浮屍單嘢無圖都SEND咗比Solomon Yue
你呢D有齊圖卻唔SEND去?